卡斯柏同情迪基亞：門將是孤獨位置

曼聯門將迪基亞的表現備受批評，即將與紅魔在煞科戰進行前4生死戰的李斯特城陣中，有人為他發聲，說的是丹麥門將卡斯柏舒米高。

曼聯門將迪基亞（David de Gea）於早前英足盃4強對車路士時連番犯錯，連累球隊出局，外界指「聖基亞」已過高峰。曼聯下周日於英超與李斯特城為前4位置決生死前，人家門將卡斯柏舒米高（Kasper Schmeichel）便力撐對方。「你必須記住，在那種情況可能非常困難，我絕對沒有不尊重記者或其他專家，但人們實際上從沒站在龍門前。」

卡斯柏指外界把守門員的工作看得太簡單、太直接，而評論的觀點則影響了球迷對門將的觀感，令後者造成傷害。 他續說：「對於迪基亞，我真的很同情他，因為這麼多年來他一直表現出色，每個守門員都會經歷一段低潮，但現時，迪基亞仍然是世界級門將。這是一個孤獨的位置，也是你作為一個守門員的責任──你不能犯錯誤，因為你會受到懲罰。」

最後一句插返刀

再畀多d壓力佢

以為Kepa條撚屌自身難保仲咁搶口

卡斯柏 > Kepa

睇錯卡里奧斯

我第一眼都睇錯左

笑死

咁講真，唔係迪基亞曼未必有前4
佢仲係世界top 3 keeper黎既

Top3搞笑就有份

大戰前先玩心戰

畀啲同情心啦

艾利臣 迪史達根 奧比歷 紐亞 ？
仲有一堆英超龍門 表演都好過佢啦

畢竟舒米仔早幾場對般芧都柒過嚟

ching笑住打?

無料扮四條嘅撚樣唔值得同情

剩係英超果20個正選龍門
我怕佢連6弟都做唔到

卡斯柏得罪你?

講緊kepa

最近1，2年 已經唔係

起碼
奧比歷
達史
艾利臣
好過佢

艾利臣早幾日都派左

一季一次 同幾場一次

Ddg都係呢季派姐
當派返之前咁多季果d囉

咁kepa都係派返細個果d啫

上季已經派緊